{
    "question": "Ekstension dari tool textbox pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.    a.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 32. \r\n\r\nEkstension dari tool label pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 33. \r\n\r\nEkstension dari tool combobox pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 34. \r\n\r\nEkstension dari tool dtpicker pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 35. \r\n\r\nEkstension dari tool listbox pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 36. \r\n\r\nDibawah ini yang termasuk coding perpindahan antar form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 37. \r\n\r\nDibawah ini yang termasuk coding menutup sebuah form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 38. \r\n\r\nBagian yang berfungsi untuk mengubah segala sesuatu pada sebuah form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 39. \r\n\r\nBagian yang berfungsi tempat berkumpulnya segala form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 40. \r\n\r\nBagian yang berfungsi untuk mendesain sebuah form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>38.jawabanya c. form editor</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "siapa-sajakah-orang-orang-yang-terlibat-di-dalam-sistem-manajemen-581",
            "question": "Siapa sajakah orang-orang yang terlibat di dalam Sistem Manajemen Database?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Database Administrator(DBA)</p><p>-Security Officer.</p><p>-Application Developer.</p><p>-Application Administrator.</p><p>-Database User.</p><p>-Network Admin.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>JAWABAN</strong></p><ul><li>Database Administrator(DBA)</li><li>Security Officer.</li><li>Application Developer.</li><li>Application Administrator.</li><li>Database User.</li><li>Network Admin.</li></ul><p><strong>PENJELASAN</strong></p><p>Sistem manajemen basis data, atau kadang disingkat SMBD, adalah suatu sistem atau perangkat lunak yang dirancang untuk mengelola suatu basis data dan menjalankan operasi terhadap data yang diminta banyak pengguna. </p><p></p><p><em>Jadikan</em><em> jawaban</em><em> tercerdas</em><em> ya</em><em>.</em><em>.</em><em> </em><em>Follow</em><em> pls</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-fungsi-reference-pada-microsoft-word-2003-647",
            "question": "Tuliskan fungsi reference pada Microsoft word 2003?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Fungsi tab menu references pada microsoft word yaitu untuk membuat daftar isi, catatan kaki, mencari informasi dari kata yang diseleksi secara online, menambahkan kutipan, bibliografi, judul halaman, bab, indeks, daftar penulis, dan akronim. </p><p>Singkatnya seperti namanya menu references, yang artinya referensi adalah sebuah menu dalam ms word yang terdapat pada Ribbon untuk membuat referensi, acuan maupun petunjuk dokumen.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pompa-digolongkan-sesuai-dengan-prinsip-operasi-dasarnya-yaitu-407",
            "question": "Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>y</p><p>Pada bagian ini akan dijelaskan tentang jenis-jenis pompa, karena pompa hadir dengan berbagai jenis serta fungsinya masing-masing. Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu pompa perpindahan positif dan pompa dinamik.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-dari-tombol-keyboard-a-delete-b-back-space-238",
            "question": "Jelaskan kegunaan dari tombol keyboard :\r\n\r\na. delete \r\n\r\nb. back space \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Back space</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>delete : menghapus</p><p>back space : digunakan untk menghapus tulisan yg ada disebelah kiri kursor </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap klu salah\u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terangkan-fungsi-internet-dalam-melakukan-penelitian-140",
            "question": "Terangkan fungsi internet dalam melakukan penelitian!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam penelitian, internet dapat berfungsi untuk:</p><p>1. Mencari dan/atau mengumpulkan data penelitian</p><p>2. Mencari referensi berupa artikel jurnal atau buku teks </p><p>3. Berkomunikasi dengan peneliti lain</p><p>4. Mempublikasikan hasil penelitian</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melakukan-kolaborasi-dengan-google-drive-224",
            "question": "Bagaimana cara melakukan kolaborasi dengan Google Drive\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>minat ke email nya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ok karena cob a</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-untuk-memindahkan-gambar-yang-diseleksi-digunakan-ikon-a-ling-166",
            "question": "8. Untuk memindahkan gambar yang diseleksi digunakan ikon    a. Lingkaran\r\nb. Persegi\r\nC.polygon \r\nd.garis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. garis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-sejumlah-langkah-yang-dapat-dilakukan-untuk-mencegah-aks-251",
            "question": "Sebutkan sejumlah langkah yang dapat dilakukan untuk mencegah Akses Tanpa Izin dan    Penggunaan Tanpa Izin terhadap sistem komputer!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memberi pasword atau memberi kode very vikasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna adanya kode atau pasword , bisa meminimalisir akses orang lain untuk menggunakan perangkat yang kita miliki</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-pilar-dari-berpikir-komputasi-kecuali-a-perhitungan-304",
            "question": "Berikut pilar dari berpikir k\u00f8mputasi,    kecuali...\r\nA. Perhitungan\r\nB. Algoritma\r\nC. Dekomposisi\r\nD. Abstraksi\r\nE. Pengenalan pola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a perhitungan .atau tak tau</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "komputasi-dalam-matematika-dapat-digunakan-untuk-a-menyelesa-127",
            "question": "Komputasi dalam matematika dapat    digunakan untuk ...\r\na. menyelesaikan perhitungan se\r\nderhana\r\nb.memecahkan rumus yang rumit\r\nc. operasi hitung sederhana\r\nd. menghitung sedikit data\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.operasi hitung sederhana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}